(求飛黃牛免進) 五月天人生無限公司無限放大版(5)

呢個post係討論買飛/演唱會相關資訊
求飛自己出返去開post啦 thanks

五月天 人生無限公司 無限放大版
演出日期: 2018年5月4,5,6,11,12,13日 (共6場)

門票價錢: HK$1180 / $880 / $680(坐位及企位) / $480
演出場館: 香港迪士尼樂園 露天場地

優先購票: 2018年3月19日9am起 (東亞信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 (上午9時至晚上9時)

公開發售: 2018年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

座位表

場地位置圖

溫馨提示
根據上年經驗 除左尾場基本上場場都有人原價放飛
大家千祈唔好買黃牛

LM

啱啱放工
無電腦係手
有無巴絲可以幫手買4張
價錢由貴至平
求其一日就得

邊個要飛

尾場企位4張有冇人要
入到去個 FD 又失左蹤唔覆機

me
tg: KenShadow
thanks

盛夏光年痴線佬召集

入到去禁non member之後淨係loading但冇轉畫面
十點到而家了

我今早9點開始禁
禁到宜家
媽呀 我終於買到6張飛啦

買多左4張680 5月6號企位
想要可以tg我
tg: maydayyy

我
星期6/日
任何坐位

點聯絡你？

2張頭場880想換2張5月11嘅880/1180飛

me tg mdfavour

有冇巴打幫手買一張尾場1180
一張就夠

好似好多人都買到飛

班牛今次仲唔仆街

TG

頭場880 B5 Z59 Z60
想換尾場480連位兩張
你俾返400x2=800我就得
有冇人肯換
又或者有冇人原價放尾場連位480

11/5 D區880 想換尾場 480/680/880

買左2連$880 4/5，但個日唔得閒，有無人可以換其他任何日子

買到尾場
想放返11/5 AEG飛 但應該冇人接

換得唔得

收任何日子1180

啱啱有隻牛pm 我
各位堅決say no ay

其實個量係多過上年，但迪士尼又趕走一批人

此消彼長我就等睇班牛仆街死

480 我接😂

Oh 自膠手快打錯表情

買到尾場企位
有冇人肯同我換680坐位/480

680坐位黎

都係星期六日480 680 880

個SER好慢呀

得返企位

求2張六日480至880

4連我接

買左頭場2張$680 但個日岩岩先去完旅行返 有無人換任何其他日子既？

等睇黃牛仆街

皮已收，得番企位

請問一下，買到嗎？load左好耐

尾場$680企位2張？

我幫朋友買左2張880
仲有兩張多 會唔會有人同我換子華
最好六日$480 補差價就可

大家買到幾多張?

求12/5 任何飛4連

求 任何場 任何價錢2連位

真五迷 上年都有去

Tg Cwtsang17

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
有冇人知咁即係點 比唔到錢

黃牛末日近了

仲有好多人未有飛

我有興趣

狂入到,但幾張卡都唔得

加250蚊收480 咩日子都得 除左十一號

即係冇位 快搶其他

唔好放棄，入左兩次，仲有少量1180同880。
繼續用ctrl+tab！

你要晒4張?

三連 咩價位都接

5月4日880
想換5月11日880/1180

諗諗下真係on99買錯企位
緊張得濟

網上而家仲有連位你試下，
利申:啱啱買咗880兩個連位

想問有冇人買到尾場單一張飛可以放俾我

想入去睇個floor plan都入唔到

屌啱啱入到去比錢
入埋one time passcode
跟住話付款中
付付下佢service unavaible
但係打去card centre話過咗筆數
啫係成功定衰咗

最後你買唔買到?

冇人應 放返 11/5 880 4連出去了

屌，排隊反而無坐位

個SER慢成咁 入左去係咁菊花

LOAD完未呀DIU

入左去
基本上無兩連位

想死 買錯左11號880 4張單人 有冇人會想收

有興趣啊

有位巴打幫我買左，多謝 小弟會努力撳retry睇下入唔入倒架啦

四張單人

頭場880仲有連，ching 可以試下

買左8張

好燶
680企 880坐 任買咁款

收1180 單人 任何日子

而家retry都㩒唔到
係咪難入左

我都想玩子華不過最好都係等子華公害
依家啲預售飛七月先有飛

你班黃牛仲唔死

黃牛死全家

唔該巴打

換*

502
Bad Gateway
The proxy server received an invalid response from an upstream server.

GG

一段段時間我發現

買到 自己4張朋友4張
原本入到去打算幫巴打買埋 但又死了

每晚2萬人 我真係恭喜你阿
黃牛

480/680都唔使補錢比我

仲有無人入到

入到

快啲買啦仲講嘢

咁偉大

包埋班nigga入去聽啊屌

兩張尾場企

好灰 入再去揀位點知無反應到超左時
又要再入過

放個TG出來成30人PM 我再入到就幫大家再

問個on9 問題
個場地係迪士尼出面定入面

停車場

1180全部都係蝻

有冇2張讓

有無人可以幫手買
又㩒唔入

go to page 1

有冇人想收880單人 11/5

而家又入唔返去

通利清龍了

尾場全部位都買唔到了

但事實係大把人接呢d牛

黃牛死全家

巴絲幫手買一張
就等於黃牛飛少一張

我都想要尾場 有冇人肯尾場換頭場

我買到啦 上個post爆左覆唔到你

未有飛唔好絕望呀 我仲幫大家搏緊...

唉 成個演唱會比佢地攪彎晒

一定有

過左10點好難入

今鋪

我無聊禁架，不過買唔到，其他客人選擇中。
有需要既巴絲先搵我，我都係試下幫手

買左12號企位係咪冇可能換返坐位 個fd買錯左

收 11 12 13 任何2連飛

最後都係買唔到

諗到D黃牛同蝻仆哂街就想笑

買到12/5 880X2 680X2
13/5 680 X2

恭喜

我都禁左成日，1次都入唔到
如果有巴打入到好心可以幫手買5/5 4張680/880既話加我tg:Baronhei
我繼續努力緊

你最後有無出牛頭角？

企位仲有好多

巴打我有頭場680X2 可唔可以換？

Cityline係咪收工啦

有冇人可以幫手買4張 咩日子咩價位都得
今朝到宜家冇一刻入到個網

用AM 換算

排左2 個鐘都無

有冇人有張敬軒演唱會飛？
有兩張尾場企位
有興趣交換的話留tg

上網24小時，門市收左皮

巴打係咪放

無啦啦load得勁慢

屌佢老母，依家入唔撚到既

排隊果d巴絲打晒未

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

買晒未*

有請小鳳姐

其實到時坐位會唔會變哂企位

點解上網仲有飛，排隊無，on9到咁

多左兩連 4/5 星期五 E2 $880
想換黃子華

唔企既返屋企睇碟算啦

冇呀 個巴打完全冇左消息
Tg 都冇搵過我

求5月5或者5月12 兩張$680

得返企位

其實, 睇五月天, 你都預左有一半時間係企

一半咁少咩

通利要收工

下 即係排隊冇得買？
安排今年真係好差

入左去又彈番出黎

因為排隊要職員ot

有無巴絲知道 如果係cityline買到飛 但係揀左郵寄
之後可唔可以改番自己去門市攞飛

頭先用手機入到去 太緊張入左個英文版 搵極都搵唔到邊度可以揀自行取票

求5月6 3張680坐位

Hmv賣啲飛唔係一樣既咩

有冇人 會賣/幫到手買....

係離島收得好差 撞左成晚都入唔到....

想求除左頭場以外 任何價2連位

第一欄就係

得企位

入到 有無人要幫手？

hold住左 排隊個邊睇唔到available好正常喎

有！3張！

邊個hold住啲480

好似係自動幫你揀咗自取

你要幾時

telegram lilili521

兩張！480

係街用手機入到 緊張到賴屎 淨係快快手揀位入資料
完全無視左呢樣野

880x 2 唔該

咦 同上wo~

有啊 想要尾場880 e1 2

2張 星期六日 480 680 880

12/5 880x2 想換子華

又變番入到但買唔到 cityline

巴打最後買唔買到

少量=冇連位牙JG, 你仲要？

1張分分鐘都冇

要靠運 有機會有

主辦單位睇唔到，街客反而睇到咁濕9？ 要hold就個個都睇唔到，hold完就個個都睇到架啦唔係咩

終於買到!!兩張5月4 $880 B5
想換11/12/13號 A5/B5 有冇人換

一張680企please

好失敗囉唉

我幫fd搵緊兩張 你幫唔幫到佢？

有飛係手既 但想同fd睇多場480

除非有人唔要放返出黎，我禁極少量都係冇連位

Same 我反而係想換子華/換平

岩岩又入到 我幫tg咗我嘅買下 記得睇message

尾場一張1180唔該！！

可能佢10點有電影開場覆唔到你

而家係咪好易買到呀

大家咁話

買到了

單丁位都買唔到

企位多

單丁有冇人要 E排

尾場？

收12/5 $680/480 連位
有意PM

頭場

@Vodkaedward

放4張尾場企位

想要尾場 頭場我都有

屌那星原來冇人得閒睇尾場
我為誰辛苦為誰忙

我得閒呀！！

我要單張就夠

岩岩又入到 要買企位留TG

11/5 E2仲有880

有無人要11號企位 咁岩入到

我未買到飛架今日
岩岩先發現一早應該收工

會唔會放12號680

想要兩張尾場 有無巴打幫手

有冇人要

企合有冇人要?

究竟點解個個都係咁撳，人地入倒，我就由朝早0945到宜家都仲係停留係retry既畫面

2張thx

終於買到啦 total 12個鐘呀屌你老母

想要兩張，仲有冇？thanks !!!

無呀得返企咋幾日都
尾場連企都無

我要

5月5號880坐位兩張 D2區

想換880 坐位 5月6/12/13 兩張 任何區

有意留TG Thx!

有冇人有星期五以外既 880/680坐/480
返左全日工 網又入唔到 排又冇得排

要呀！

2 more quota 有冇人要買
得翻企位

求幫買兩張
任何場次坐位都得

有意！1張2張都得！

搵搵我

企位係咪冇人要?

我買完4張 又入到去買到多兩張

有無人要11/5 B5 $880x4?

我啱啱9-10點期間突然入到幾次

有無兩張

我要我要

系統未能回應你的要求。
請重試。
如果問題持續，請聯絡我們的 客戶服務 (852) 2314-4228

絲打要唔要換飛呀

5月4日880
想換2張5月11日880/1100飛

堅?
幾張?
送包尿片過我得唔得?

要兩張得唔得

幾號？

入到買唔到

我都係 人地話搶飛靠人品 我人品有差到咁咩

12

求兩張

我記得舊年又係有尿片巴打

5/4頭場
B5 880X2

求換
5/4
A1-5 1180/880X2

尾場企位要！

請聯絡我

應該都係我

唉，１２點８禁到依家都入唔撚到１次

同求兩張

企位有冇人要？？可買2張

冇人買企位咁我比錢了

可唔可以留左tg再傾

入倒一次都心滿意足啦，我連一次都入唔倒

終於上岸

I want!!!!

我冇飛呀唔好留tg俾我

入都入唔到

企位有無人要呀 多左兩張$680

屌 我又係

邊傾得切...

賣曬未？仲有咩日子同票價剩？

幾號呀

求兩張～

我有5月4號 A5位 4張 換？

有個950 2張連位 真尾場係上面

唔係推廣黃牛 但950-880 可接受
有需要可以買

求兩張 $480 / $680

要

呢到

要呀

PM我

有意！！！！！幾號都要

要啊

4張尾場企位仲有無人要啊？

@Vodkaedward

我記得你

有意要兩張！

求星期五以外既坐位 返全日工排唔到 網又入唔到

要2張

單張B5區880有無人要？

Pmed

頭場企位有無人要，無我唔幫手買喇

同是天涯淪落人

有呀

跪求2張

仲有無飛？

要 Osoconeja

企位好多

入唔到

求頭場以外 任何價錢任何日子2連位

可加小小錢 謝絕黃牛....

5月4號 4連 有無人要 買錯左日子 喊出黎

可唔可以幫手買尾場企位，入左一日都入唔到

入到都冇晒2連位了

我

求飛 好想要

12/5 $680 4連 企位 有冇人要

要兩張

喜聞樂見的騎劫出現了

求任何日子480 680雙連！

頭場5月4號$880 B5區
求換11~13號 $880 A5/B5

咩位？

個個POST都係咁

要埋另外兩張

其實AEG拎咗幾多位
今年上網真係好難買

想要$480/$680座位 單丁一張，thank🙏🏻

有冇細分座位表睇

算啦，正常既

要！

有啊 4張!!

我有興

想問下各位A5原價係幾錢

我都好想知 仲會唔會出黑洞圖

我要呀

排足廿四個鐘終於買到
過程好辛苦,尤其係10點開賣之後要等多半個鐘
再之後更加要捱到1245真開賣,原本預計12點正搞掂,
最後要用多4個鐘先完成, 咁辛苦去俾錢人賺真係好反智.

所以鬆左一口氣之餘都想幫下人, 但奈何網頁點都LOAD唔到...

我突登開電腦試入結果同我係電話入一樣, 都係徒然

依家應該無晒2連啦？？
得返單丁？

錯手買左2張分開坐既 11號 D1 區 （側台最前區）
有冇人要 ？

880

我要
跪求讓飛

今年好似遲咗出現

$880

終於上岸買到
大家要繼續加油！！

今年難買唔關黑唔黑事 位應該點都多過往年
係cityline太撚廢

其實我諗個場應該大過紅館 可能應該放得多啲人
點解都仲係咁難買

其實企位有分連唔連位嘅咩
都係求其排

其實邊d地方易d排隊買倒飛 有d話排幾個鐘就買倒

企位係咪真係冇人要?
求尿片

係呀，無no.的

好似係hmv

應該冇分啦

其實以前搞成10場 計返都同今年差唔多人數
同埋唔知今年有幾多比左內部

又有道理wo

有無人跨年去過無限搖滾區

8點後好易買 入到唔想入

啲人講連位 我成頭問號

咁多人買錯單丁位
係咪唔理咩都買咗先 而家驚放唔出想快啲甩身

重申報一次
5月4號 4連 E1段
買錯日子 放飛

先來者得

企位係咪無劃位

放工前大概5點開始排果一段係快既，一到630-700就多人到爆，去飛去得好快。

利申CWB HMV 2個鐘

企位有劃位架咩

有冇人到依家用電腦都未成功入到過一次

見到d巴打話入就入咁

我一次都入唔到

10點後未入過

上個post有連登大法
我成功左幾次

某位師兄話買左4張880單人位，小弟仲笑緊

我都試齊哂 入唔到

11/5 $880 D2想換$680座位

TG:

屌，9點入到依家13個鐘，終於入到，玩呢d

想睇x2

Cityline垃圾到 入到去 我揀日期 你咪自動assign 囉 揀完你又話有人hold緊 禁禁下又彈返出去 你老味

我想買張單人 tg: kh3336

入左好幾次 最後都係比佢彈番出黎

入到去但咩位都揀唔到
屌係咁倒數緊

H2 Z行係咪最後個行??

入都未入過 想入去望下都唔得

入到去登入彈返出黎

明顯啦

求兩連坐位

唔怪得話5點就放人入場

9點幾哥段時間狂入，狂幫FD買
一到10點左右入到但係咁彈

跪求任何場次 3連680😭

原價放兩張頭場4/5 $880(+$8) A5區比真五迷 杜絕黃牛！

有意嘅就請回答以下問題
果2張飛會留比最快答岩晒嘅巴/絲打

1. 自傳裡面邊首歌係講五月天同五迷之間嘅關係
2. 邊首歌係公認嘅團長大人代表作
3. 五位大叔裡面邊個最鍾意搞爛gag

其實以上問題真係好簡單
真五迷應該唔洗google都知答案

頭場880 B5 Z59 Z60
想換尾場480連位兩張
你補返差價比我就得
有冇人肯換
又或者有冇人原價放尾場連位480

單身狗收一隻飛
680/880 企位坐位乜都無所謂

有唔有4張飛？

我都係十點後就入唔到

大家都唔要880, 要480

會唔會有人想要企位 想換2張坐位
雖然我知應該都冇

1. 任意門
2. 九號球
3. 冠佑

thx

8，9點幾個段時間我入左去4，5次 買夠收左手
日頭完全入唔到

恭喜巴打
我會tg你

係

求一張尾場 任何坐位

收工先排通利 最後買到

唔洗唔開心啦 你得左啦

tg @cassng
多謝你

有冇人可以幫手買兩張尾場企位
完全入唔到

Sorry絲打有巴打答先過你

求兩張頭場 任何坐位

有兩張頭場企位同兩張尾場企位
有張敬軒/黃子華換優先
無就原價+每張$8手續費放翻出黎
費事伏到大家有意可以quote呢個留言留tg，呢幾日攞埋飛先跟quote次序聯絡
有咩程序唔岩屌細力D

我想問下有冇得改地址啲資料

禁左成日終於入到網，太心急打少左個樓名

我可唔可以改收貨地址？或者自己去拎

尾場應該冇晒了

我見到啦 唔緊要 thx

輪椅人士席 - W1
$ 880.0 少量

其實十點後係咪無人入到？

岩岩買左

求任何日子...1 張都殺
任何位置
真5迷 已經睇左幾年...可提供證據

黃牛連輪椅位都唔放過

其實係咪好多$680企位呢，有朋友買到8張

入到個網係咪代表買到？

買到啦屌！！！

呢個真係痴線 淘張輪椅去睇

尾場企位係咪無晒 入極都入唔到

痴線，到時真係要坐輪椅先睇到喎

有冇人幫買頭場企位兩張

入到去幾次 岩岩買左了

跪求 680/880座位
11號以外全部都得
黃牛免問

有 680

係好q多 唔洗驚

同時都好似好多人求緊飛

裝TAMPERMONKEY
RUN 呢個PROGRAM 可以自動F5

// ==UserScript==
// @name Redirects HAHAHAHA
// @description Redirects HAHAHAHA
// @match
// @version 1
// ==/UserScript==
window.location.replace(window.location.href = ");

係咪要早去排隊 咁就可以企前啲？

唱派動 離表high到彈起身

求1180，880，480X2 有請Tg Chunooo

有，巴打留 telegram

入到個網諗住幫屋企人買 佢而家話唔要
有冇人要買？
就嚟冇時間

買錯左4張5/5星期六680企位飛 想換番5/6號4張480飛 補差價就可以

3連拜託
咩日期咩價錢都得

師兄 聯絡我

五六日

賣到依家都仲有 上年城網 秒殺架wo 因乜解究今年咁多飛

任何坐位2連

要尾場兩張

2連 頭場外 任何價 求

有無頭場880坐位

有啲難喎連位

Server慢左

有三張就得！

一黎係SEVER 廢 一黎D 飛真係多左

2張

Yesss

買嗰陣唔小心剔咗郵寄,會幾耐收到飛?

買多咗2張 11/5 680企位
想要就留低tg 原價加$8

今年位多左，而且 cityline 太廢太慢，一開波就冧機

好驚到時落雨呀屌

其實我鍾意紅館多啲 因為山頂企都好近

想問下CHROME 自動F5 點知佢成功入到

個server 真心廢 我禁左成日都未入到 好彩有fd 幫買

排到多2張頭場4/5 880連位
你仲想要就留個tg個我

頭場680內兩連有冇
或者680企位都ok

tg: awgnoehc

六百八企位我應該幫到手

買定雨褸啊記得

入到，但好似無晒連位

好呀好呀

佢個網而家全部都限死咗兩張兩張

我想多謝city line
收工先排隊都仲買到飛

兩連照殺
除左4號之外都得

Sorry 個server慢到都唔知買唔買

12/5 e1原價加8蚊
買多咗
有興趣留tg

雖然今年係柒，但係寧願咁樣咪撚益班黃牛仲好

@Karjaiii
thx

你邊日

尾場係咪賣曬喇

二連

tg:tungkwt

thank you ahhh

慢到應該買唔到
入去填資料嗰頁入咗1分鐘都未入到

買咗成廿張飛 睇來今次真係好多飛

有冇飛多

一定係五月天呢班廢老吸引力大不如前啦

禁咗全日都禁唔到....有冇好心人幫手

唔會掛

有冇二連坐益下小弟

我想要480多啲

我想問企位無號碼?

派晒啦

有冇好心人幫幫手
13/5 二連 咩位都殺

派晒啦 太慢

讀緊教大幼教hd，好擔心自己前途

㩒到四張㗎 但入唔到嗰個果一頁

㩒咗成日一張都冇 連門口都入唔到

有呀 頭場任何價錢 唔該

tg：wawawawo

平時做咁多好事善事 點解買飛都可以0人品 公平咩

今年努力儲人品

又買到 11/5 2連 1180位 自己出價

等你好消息

放 11/5 企位 四張
齊頭700一張
TG: messi520

有冇人有子華可換

我有頭張兩張預訂飛880，
想換黃子華

子華6月30先寄黎喎

見到出面有人想子華定張敬軒用480x3 換 尾場 1180x3

收任何日子既480

5/5 二連880 換尾場

仲有冇

我去2場

回撚哂塘啦屌，希望大家一齊杯葛佢地

倒翻轉就差唔多

天團不再

第二次入到個網你等等

同叫人送比佢差唔多

同cityline博鬥咗全日
打咗成千個電話，不停地Retry
去到六七點真係完全放棄

但最後。。我終於買到喇！
媽。。。我得咗
雖然唔係靚位。但原價買到飛我已滿足

實係覺得換到啦

收任何日子的480

Yes, 次次都走音 唔好買飛

仲有冇 ？

當1180 軍票咩

依家個網連LOAD都唔LOAD

D黃牛果次真係88 啦

恭喜 我最後入到但比錢唔成功阿嗚阿

天團？回哂塘拉

屌你睇whatsapp呀，電話殻

有冇人可以答我

可能有一張企位680
有冇人有興趣？

冇

有無人放任何日子價錢2張

11號 880 3張 換4/5/6號同價

五月天母親演唱會都好賣過呢隊過氣廢老

企位冇號碼

未返到屋企呀，搭緊車

換2張ok?

咁咪又要排

[現票換飛補差價]

頭場4號 $680 企位 4張
換
4 / 5 / 6 / 13 號 任何價錢坐位 2連或4連

tg:

[

我以後都唔撚想再用cityline
唔該出年去翻紅館

點撚解個購物籃會kick撚住咗

跟number排隊入？

約唔約埋mk屌個飯

無架 free standing

仲有冇人放企位

可以呀，我都要重新整過個比佢

Hihihi

諗起到時又要排隊入就想死
d 人會唔會勁早去排

跪求任何場任何連位飛 咁多年都係搶唔到堅決唔買黃牛!! 有冇巴打可以幫我買到, 無限感激
Tg:

你禁到啦 ?

Pm plz

眼殘買咗三張唔連位單丁飛，想要就tg我啦，原價免手續費

6/5 section E1 Row H Seat 36 $880
6/5 section E1 Row H Seat 6 $880
6/5 section E1 Row Q Seat 45 $880

12號 A4 L行

單張 有無人要？

求換飛
買左4張尾場$680企位
---
想換尾場$480連位

...

條陷家剷好似搬緊屋，我問下佢

想幫都幫唔到 全部都有人揀緊

賣曬咋

求 除11號外 任何價錢2連坐位

黃子華點都唔會換到

係呀，佢上次話買多左層樓...

全日子480已滿

有2張尾場480，想換880睇
可唔可以留個TG

有 一張你要唔要巴打

興奮得濟無睇日期買錯左兩張頭場880
想換11號880/1180

網頁到底點玩, 我都想幫下人

全部坐位都full喇 企位就大把 大家自己買啦 依家入應該易好多

頭場企位有冇人要

2018/05/13 19:15 星期日 五月天 LIFE《人生無限公司》2018 巡迴演唱會無限放大版 香港站
輪椅人士席 - W1
$ 880.0 已滿

有無人研究到d座位號係點
究竟1號係側邊開始數定中間

2張？要

中間

想問拎飛係咪就咁拎訂嗰張信用卡去就得 如果張卡唔係本人嘅 需唔需要身份證明嗰啲

我呀有冇兩張

全線得返企位lu

都仲未入到

坐位全部已滿

求13/5 二連 咩位都可以

想要兩張

巴打係咪要? 請留 telegram

Tg : kelvintingting 有兩張5月12號星期六 $880x2 D2段坐位 自己出價

仲有輪椅位

求2張連位任何場任何價

唔係本人就去碌購票通機就出到飛
本人可以喺購票通機or counter 拎飛都得 (counter 拎好似要簽名)

同問，我都係借人哋張卡買

企位會唔會有人收
買到 當儲miles

我記憶中好似同去戲院拎飛一樣

碌機咋嘛 冇人會對

多謝巴

邊日

跪求兩張 11/12/13號 嘅 480/680 連位
Tg:

唔洗 去自取票機碌卡就得

屌～本身淆底食左黃牛飛驚入唔到場～點知今曰買到尾場企依

原價放 4/5 $680企位 有意tg

禁左14個鐘，無哂先入到
1150 同 880 都冇哂，得返企位

兩張

其實去到都唔會坐
點解企位咁唔吃香？

死啦 好似太興奮買撚錯咗唔係連位
Row唔同係咪就唔連

好 唔該巴打

上年想全場企驚阻到人

求單張任何日子 1180

前面既坐位唔洗講啦 近啲
後面既坐位又高啲 唔驚擋住

因為要一早去排

到依家都仲未入到 懷疑緊自己

逼丫嘛，坐位你點企都本身有個位比你
企位你成堆fd 就話同人人貼人唔怕
兩口子去你就唔想

嗰啲印飛機你估真係有人坐係入面咩
拎張信用卡碌落去就得啦

其實仲有咩位？

因為talking 想坐下都冇

比人抽水

入到得返企位同輪椅位

有冇巴打一個人睇？
有一張尾場 企位
我tg:

輪椅

買多咗
12/5 e1 單位 原價加手續費
有興趣留tg

企

仔咪唔怕囉

您有tick連位應該會連

其實坐位都仲有啲既
不過冇晒連位 被逼簡企位

夏天出汗 痴下痴下

有無圖

買多左
11/5 2張企位 680
手快有手慢無

我出咗去 廢事塞住其他人

唔記得有無tick
嗰陣等咗勁耐都無反應嬲嬲地乜都唔記得哂

唔好意思

岩先以為無人要 無買到

default 有tick 既

其實呢張圖都冇乜參考價值

禁到價位但數量又冇得禁...
比個希望我把撚咩

11號 $880 3連 換4號同價3連

岩岩入左
所有場次得返企位
或者輪椅位

企位究竟有幾多??

企位除左尾場基本上暫時都係任買

可唔可以幫手買2張

冇人要

其實仲有冇人要企位?

有呀巴打

想收兩張5月4或5或11或12號，連位480或680坐位。telegram 傾

跪求任何日子價錢 2張

求480 ／ 680 連位

要啊巴打

5號880想換6號880
4張

求任何場次480 680雙連

tg japalaa

其真係佢企位個區劃得衰，680企位前面仲有大堆人會好難睇
但而家唔到好揀

頭場單丁有冇人要

有無人放六日1180/880 2/4連位

入黎傾

係咪堅要？日子？
唔好fake我

有呀巴打幫幫手
tg monster531

唔fake real

我要 我都要 兩連就得

講緊4個鐘係由好多飛變到得企位，叫座力咁高

個個放工知道未完就衝去買去排 可惜我放10

代朋友問
4號 $880 x4
想換5號/11號同價位
只換不賣

TG: messi520

有5號

賣10幾個鐘仲有企位，叫座力大減了

再買多左兩張680企位
有冇人要??

3張11號企位有無人要？

巴打你個個係幾號黎？

收12號的880連位

4張5月5號企位 有無人要？

買左尾場企位
點解無人想要咁
真係咁差架咩

算遠，前面兩個section既880

老了企唔得耐

有有有

我太矮

我都係企位

興奮得濟無睇日期買錯左兩張頭場880
想換6號/11號/13號嘅同價飛

唔緊要啦！入場感受氣氛
始終都預左睇螢幕

11/5 E區 4張880 求換4張480

去到呢個moment都唔到我地揀

我都係買咗尾場企位
我覺得鍾意五月天嘅得返咩位都會買
雖然企位真係俾坐位輸蝕
我已經假設咗附近啲人應該會一齊high
好期待

其實而家仲有無飛賣？未試過入到system

企位其實會塞幾多人 好似賣極都有

放頭場預訂飛880

頭場企位 有冇人岩

有企位

認同！！
基本上買果時都無諗咁多
總之入到場已經滿足了

第一次睇露天 真係好期待

11號1張企位有無人要？
tg lilili521

究竟cityline係咪block撚咗海外
我唔喺香港完全入唔到個網

講得好岩 老鳥 驚企到跌低

睇黎佢都block左好多香港

企位先好，大條道理企係到睇，唔洗比撚樣逼你坐低

真係開售㩒到依家
朋友個朋友入到2次買到8張

Yes pleaseeeeeeee

自從佢地15年比紅館繞起左黎唔到之後，我每年都覺得有得入場已經要珍惜了

我入左三次

放$680兩張，有意留tg

入左四次 兩次chrome 兩次edge

放5月5號企位兩張
有意留名

一次都未入到 仲努力緊

唔知兩邊880距離個台遠唔遠

而家好易入喎
岩岩幫位絲打買完唔夠一分鐘又入到
想試就試多幾次啦

係咪放？tg

我覺得個場好大 1180後尾都好似好遠咁

5月4 企位
有意留tg

我都係呀，之前紅館又企又坐麻煩到死，全程叫全程跳先爽
680坐果D個台係咪高D？唔係既話實比我地夾到全程企

13號 尾場

放兩張十一號1180

根本唔止佢地，香港要睇任何show都好難

宜家手上有4張11號680企位
一位絲打想要1張 一位想要2張
有無好心人要埋剩低一張？
無我可能對唔住第一位絲打要比第三個人ga喇
tg lilili521

42500人...可想而知480應該慘過紅館坐山頂

5/5 680企位 x 2

唔係2萬咩

42500！？ 屌我一路以為係20000到

5/5 放680企位 x2

買多左 頭場4/5 $880 x2
E2段既頭行
希望可以用張敬軒換

42500咩！？

放5/5 680 兩張有意pm

企位

11號 單丁飛 880 有無人要 原價放

坐位？

2張頭場680企位 換4號/5號/6號 2連480/680/880坐位

興奮得濟無睇日期買錯左兩張頭場880
想換5號/11號/12號嘅同價飛

多左一張單丁坐位 11號 880 加小小手續費放
有意tg

可能我記錯，sor 要搵返先

2萬人既話480都ok呀

我都想我880前d

有多4連
5月4 F2 企位$680
原價加手續費

<member> >

有無source

要帶望遠鏡入場

原價加卡手續費
4/5 680 F1企位2張
有意留tg

5/5 E2 880 有冇人同肯換張敬軒？

官方講撚左係 約容納2萬人 啦。 42500你老味咩

你指 UA 部機?
上年利物浦訪港試過，係唔得嘅

邊有咁多

有冇人肯換2張 張敬軒

成個迪士尼都容納唔到四萬人

自己上維基百科睇

購票通售票處

售票機

大家知唔知通利琴行聽日開唔開? 公眾假期

點會唔開

二萬人OT呀！

Viagogo睇話個場裝到42000人，未必準，sor可能fake左大家

4/5號 頭場 680x4(企位)換 5,12,13/5 是但一日既680/880坐位 可加錢

有意

有冇買到尾場嘅巴絲係D1區

上年尾場前面係大陸人
全程坐 影相 玩wechat 搞到好想一支熒光棒飛埋去打柒佢
唔係睇又要走黎鳩坐

希望今年附近全部都係真五迷

畀你

Sor 比viagogo fake鳩左再fake鳩左大家

係咪冇人想要單丁

佢同特高都無提過1030 壇野又係乜野事

根本你自己都知中伏就唔好搶1030條線出黎又十問九唔應啦

睇主辦方fb最準

買唔到尾場坐位 淨係買到企位 不過都好開心

比錢果度load左十分鐘都未得，係咪失敗左

到時候一齊嗌破喉嚨ot啦

急不及待想睇三/四寶撚入到企位區會發生咩事了

入到去但係無乜位 走番出黎

放5月5 680企位兩張
有意留名

應該又係度依依哦哦嘈呢樣嗰樣

放兩張十一號1180 有意請留tg

有意，想問下係咩區？

原價？

收任何日子4連480坐位
<member> </member>

留名等睇黄牛蝕讓

血本無歸

禁左成日，11:30 開始入到，易入左好多，同身邊朋友講左佢地都入到，仲有d 企位，唔好放棄住

有冇巴絲可以講下其實今日尖沙咀發生咩事?

1180加手續費每張八蚊同運費三十五蚊

絲打，咩日子價位

原價-1蚊放

放11 號 D1坐位 （側台最前）1張

你冇事啦嘛？

上年睇紅館睇最平飛跟住企起身企左一陣就俾後面拍我叫我坐番低...
今年睇企位可以名正言順企

睇東張

入到依家都仲未入到 但官方未有消息出賣哂又唔想放棄

係我就唔撚讓啦，咁鍾意炒攬撚住d蟹貨重陽上山燒比佢個死鬼老母啦

2012睇到依加都未比人咁拍過

你地有冇收email?
定唔會有

你個fd買到未

收 除456, 11號外 任何價錢2連坐位

買完之後興奮到尿又唔急手又唔震

然後走去隔離皇室堡瘋狂食烤肉

頭場D1 單到位
禁錯讓出

自己買禁錯寄，未有email, 另一次幫買揀去拎就好快收到email

我上年都係第一次俾人拍

4張全要

巴打pm我詳細傾

佢買到啦，呢到有手足買多左企位，refer左佢地交收了

好想要飛，想問仲有無人放緊？

11:15買到，得返企位，尾兩日都比人hold住買唔到
終於有得睇

興奮得濟無睇日期買錯左兩張頭場880
想換6號/11號/13號嘅同價飛或1180飛

macmarco🙇🏻🙇🏻🙇🏻

痴線五月天點可以唔企

放c1 單丁坐位 880 11號 原價加手續費
有意留tg

最驚5月落雨

一齊濕

今年自用黨大勝

頭場 D1 880飛 單丁 讓出
留tg

原價加手續費放4/5 企位 x4

過左12:00就入唔到

仲有冇機會買到尾場企位？

點check自己揀拎定寄?

收任何日子任何價錢 2連 🙇🏻🙇🏻🙇🏻
tg : macmarco

想用五月天6/5 680 換任何一場子華 錢可補或減

如果你有fd叫你讓2張畀佢，你會原價讓定係小炒價咁讓？定係唔讓
我好怕原價讓畀fd, 但原來人地係拎去炒。

熟咪由佢 唔熟不如放比街人 都冇咁嬲

睇佢本身有冇睇開五月天演唱會

睇佢係咪真五迷
唔係就唔讓

熟既咪原價 睇佢識唔識請返你食餐返
唔熟怕佢炒既就寧願問晒五迷fd有無飛先

買撚左12 13號飛
個撚個都話唔得閒

屌好慘

d大爺以為d飛好易買咁

自己睇啦

大部份人都有飛真係好

自己睇

8張飛點撚睇

13號都唔要

友情考驗既時候

真fd咪原價讓都ok, 當日一齊入場，佢唔肯一齊入都知咩事

瞓喺到睇

拎8張飛換曬6場返透

有無原價飛讓比我?

柏巴唔是有飛咩
你今次做樓主應該有好多飛架喎

同你唔熟 加1000同一餐放題ok?

放唔放？

可唔可以要兩張

會o係草地定停車場o個邊開?

仲要原價放

可唔可以要兩張13號

我要啊 12號

你啲飛係咪買錯日期架? 買錯就原價放啦

禁咗全日 終於到入哂資料彈番出去
有冇人有880 任何日子4張？

收2連飛

有冇好心人放兩張星期六日既坐位 坐邊都唔緊要
Tg: shaleoilgas

買左6號 1180x4
想要尾場1180/880 x2
有冇人肯換

可唔可以要是但一場三張

上年980 咁啱係正最後一行 幾乎企足全場

絲定巴 仲未訓既你

OK

只換不賣，6/5 $880x2 同價交換 12/5 或 13/5 $880x2，謝絕炒賣，謝謝。

Tg :

想要除咗4號之外任何一個日子嘅680兩張
有無好心人放

頂 買錯左五月天母親節演唱會
有無人收？ 第一行黎架

諗起真係火撚滾
今日全日出街做野用部死人電話F5極都買唔到
返到屋企就1CLICK PASS
好啦買完 個撚個就話唔得閒

咩價位 唔記得問🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

有一款fd就係隱藏式搭上搭，事前只係叫你"幫佢買"，

1) 當你好努力而買唔到果陣，佢就會話"唔緊要啦, 我都係幫fd問下,thx." ，我心諗: " 屌"

2) 當你成功買到，佢就會話 "咦, 原來我個fd自己買到喇, 都係唔要喇, thx." 我心諗: " 屌"

本身預買唔到
所以aeg果陣買左頭場1180
宜家又買左尾場880
頭場應如何是好
放出去又無飛係手放唔到
到時候臨開波放又驚放唔出

通常淨係talking先坐

上年坐680 企全場除咗過場 d人都唔企既

賣完未

睇埋佢 簡單

呢d絕交都得啦

想收除6號外的2連飛，$480/680, 謝謝！！！

五月天母親節演唱會可遇不可求啵
我錯失咗機會冇買到呀

真五迷係唔會怕有多過一場既飛

我幫你睇左佢啦 , 你聽日請我食放題IS OKAY

自己睇埋佢

5月5號880坐位兩張 D2區

想換880/680 坐位 5月6/12/13 兩張 任何區

有意留TG Thx!

Add tg 傾

無咁多錢呀
如果要睇多過一場應該只睇最平
上年睇左三場最平

其實會唔會換到假飛
好驚同人換到假飛

你估下 不嬲夜瞓開

求2連13號坐位
可用5/5 $880 2連換 (補票面價)
tg: jalapaa

仲有6/5 同11/5企位
其他應該冇哂咁濟

一頭一尾剛剛好啦 仲有一個月俾你搵錢填呢條數喎 怕WHAT?

13號 要兩張可以嗎

可唔可以要2張

求13

而家暫時放12 680*2 13 680*2
全部企位 想要TG我啦

有無人放尾場單丁880 E1 R行/
尾場任何880 680 480雙連坐位
Plz tg
Thanks🙇🏻‍♀️

求二連坐位
最好唔好4/11號

放五月天5/5 680企位兩張 加dd手續費
有意留名

我都驚換到假 有冇巴打救下點check

教

問佢拎左飛
未拎 就去票機面前交收

我都食安眠藥訓

紫燈CHECK水印掛

不了

收任何二連企位

tg czcve

個個好似你咁rich咩

幫fd收
原價+手續費 任價位任日期 2連

求星期六日連位兩張，咩位都得

春巴買唔買到

放5/11
B5區$880
4連位
有意TG@ChristanoPotato

6張 還左細妹心願 好滿足了

週地都係飛

Tg czcve

C1個位會唔會好濕鳩 手快快買左依啲位

有冇人有多480兩連/三連 求其一日
㩒到隻手抽筋都入唔到
由一四年開始睇
但係今年真係好黑仔點都入唔到個網

興奮得濟無睇日期買錯左兩張頭場880
想換5號/11/12號嘅同價飛

仲有無飛賣而家

我想要

一四年

2張頭場680企位 換4號/5號/6號 2連480/680/880坐位
補差價

你賣比我呀

恭喜一齊進入有產階級

你幾多號 我都係C1 頭場
但個日我唔得

求4號/5號/11號/12號

任何$680/$880 2連坐
/$680企

按左好耐，想問賣哂未

其實load到既畫面係點 或者個tag會轉咩名

我都要有飛先賣得俾你

真五迷
收任何日子 2連位的飛！
絕對會自用 不會轉售🙏🙏🙏
留個Tg @rayray13

印象中個tag好似都係cityline

收 12/13 任何價錢2連坐位

11/5 1180 二連 想換 4/5 任何價錢 補差價

而家係停哂定係咩

有冇人係一個人睇
快快手買多左張 D1坐位

賣比我呀 蹲求
[url]

巴打1180 section幾

收5號/12號 2連位的飛
tg